[a/i]三國志曹操傳Online(52)

首抽
唔需要首抽！

新手中前期攻略（過期）

武將金技表

演義需求武將

地形表

兵種相剋表

千里行過關表(只供參考)

無聊計分表

巴哈數學家機率計算之寶物強化篇

新post留名

always

最上，青龍最簡單打法：

玉璽法x1（開免疫連扇白諸優先）
送死加2馬水兵x1

一開波水兵請企（唔好落水），第二rd就衝上去引boss落嚟

法企下面等，千祈唔好過避免惹到龍仔

之後就係下面重覆小水（儲氣時）大水（放技之後）就得（記得25%後唔好行入兩格範圍，姐係巨岩）[/quote]

lm

真心想升灌嬰
有冇人升左有包膠

第十一名有升

可惜佢冇上連登 唔係都可以學下野
主要睇中佢雪場企岩位可以直接反死夏侯嬰條煩膠
沙漠場又可以直接秒呂布

輕騎打夏侯130係幾好，防會就搞掂條傻仔
不過要一開波就企啱，後手好高難度

著青山企魚麟頭啦 9成都係
高加值運氣袍都得 咁就有冇會心都通殺
有大俠刀仲過癮
條撚樣一到即刻先發拉佢上前 反都反唔到
轉頭支援收埋佢皮

雪原佢連魚撚中間都打到wor
你要set到佢最低防先會打

升緊王0 爭27本公文😂
到時話你知勁唔勁

睇佢一開始企邊
佢企最前個d位就會打曬全世界
後少少就正係打到3格魚麟頭
再後少少就咩都打唔到 冇記錯係咁
其實都唔一定玩灌嬰 純粹想玩其他新野 除左張良仲有邊隻好玩

月香隔離+zoc 馬
平原限定裝甲車

新嘢玩辛評 乜鬼面都唔怕

金身佬

應該命中麻麻，睇黎唔加命中都唔得

佢本身有命中加成，試下偃月命中加成位囉，free返個輔助位

呂后都有興趣，永遠打人三拳

曹參唔掂？無咩人講 ，想升佢代二哥

二哥 趙雲呢兩個而家都算垃圾之最

開兩招混亂+流星鎚+先發免疫95%打暈都幾過癮

btw 劉邦盤唔用就唔好開住啦，睇下寶牌啲資源點先好過亂用

開左劉邦但係都係抽唔到鬼面

升左秋官5轉都係抽唔到x2

咁既命中率
第三招唔開連強 開命中輔助15%會唔會好d
想要黑扇

內置連策個d 用黑扇係最好架
開命中唔要連強啦，中都唔中冇得連強

我以為火技特化招20%已經夠用

斷連勝俾郝昭加3法,好唔抵

一擊必殺槍如果比徐晃用好唔好
唔係太想升輕騎

啲6星扇中撚晒，白鶴呢

btw
係咪留畀王異/夏侯嬰？

夏侯嬰用烏龍最仆街
王異想做仆街就絕影 想自己爽就玉璽
我呢d送分型玩家就用玉璽算

打撚晒全場

雁行陣既話打到埋蔡蔡

係wor 夠pk

好on9
下一隻就升佢玩下

一開波走上去引佢哋上嚟，之後兜圈射佢屎眼
下rd即刻畀人劈死

張飛加黃忠先手兩個buff大完真係好易一rd ko 2件至3件
兩隻都用命中香

徐晃 少夏 馬妹 老黃

合左把白扇, 第三把但開心既, 但如果係黑扇會開心d

呢個都幾正，黃忠成日都禁足到，對面咁就企一rd

btw咁撚好彩畀我遇到

無玩幾個月
入黎望下大家有幾多件+12

拆左把白扇

件象姿+9 開始升 用左8千幾張仲係+11點睇

防左2次, 有冇伏
通常係有金身少夏

利申: 試過中伏

升件象裘都升成個月拖慢曬d進度

我升緊金胸，諗住勁隻36赫紹

之前唔係話有必升券咩?
其實點升法?

炒左既強化卷會變必升卷
10升11要4000必升;11升12要5000

即係11上12.......要用5000張之前炒左GE普通券?

真係攞命

係
所以係連fail 20次 靠必過先+12到

你有幾多+12 now ?

好少

今朝掛住玩夏侯嬰連輸咗三場
都係出返少夏穩打穩紮，夏侯嬰用嚟ai陰9人算

Ggyy抽到破陣棍隻魏延都轉番用破陣玉
會唔會破陣玉根本就勁過4拳
連棍就岩典偉用

一接戰即殺5個冇難度

係咪應該4把武器+12先去搞防具/輔

27-0終於輸...

破陣+魏延有搞頭?

頭先試左
兩拳中曬既話夠秒人

玩團結陣唔太啱破陣
一個少夏已經夠

對面法師行得極慢
團結陣穩好多
有得玩我都想玩

呢隻game唔係武器行先ga咩?
攻擊係最強ge防守
計好格數, 衝埋去, 殺2-3隻 = 已win

好順下﹐42連勝中

依排有人吹奏+12防具+禁擊/鎖傷

我覺得求象同金胸好值+12

我團結撚唔太match，自用有啲麻煩，ai用畀壓力對手好過

我而家4武器一防具+12
長期有個鬼面撚所以+12一件防具先

我覺得張飛同忠伯加埋月香好正
淨低放隻坦同法都岩玩

呢兩件同運氣戰袍真係痴撚線

我山場係咁玩，但城戰張飛啲位冇咁靚咁，所以最後決定用少夏開場食箭

我有11件+12
扇真係一把+12就夠

其他+9算啦
運氣要用係韓信到先有料到

我用魚撚﹐先手可以buff哂強行先

而家啲強化卷包抵買咁多（比之前），又有必過，你肯定係咁+12啦

其實本身有8件﹐係最近課左3個$6xx包先升左3件
不過仲有5000張必升用﹐可以谷埋第12件
不過遲d都唔係玩+幾多啦﹐玩新系統抽技仲撚坑

象裘金胸一定最惡啦
不過運氣+12左接戰一開始可以防一擊必殺 會心 連擊 連反 破陣 引導 好勁嗢
我覺得呢件同減物傷重甲都好野黎

金胸馬妹都玩死...
75%四下物攻都唔中

但呢D係基於你手上已大3把或以上武器
唔夠力ko人地d 打手, 防幾勁都無用啦

而家無得暴風戰術

不過照可以用風龍+禁擊%玩死 ai ?

主要係你坦唔起你未郁人地就秒到你
營運見個個都武器+12曬開始迫人升防具

我試過用隻連擊槍王異打人第完第一下之後就被禁擊，撳落去望一望，屌你8%都中
到敵方回合就比人滅團

試過兩次連住中禁擊，即係連住兩隻角打人連擊都變一擊，我都滿心疑惑睇下咩效果咁把閉啦，佢老尾8%，ai用真係大晒

少年你們太年輕了
我上個map試過8%發動5次，wonderful

岩岩張飛打少夏第一擊就被人禁攻

玉璽王異真係秒郝 魏延 少夏神器

第52場終於輸左比+24 魏延
得4x 命中好難搞

一早打事件唔記得換返裝豬左了
跟著數錯格比人引導弓收兩件自己又miss到破唔到陣 又豬多場

魏延係幾難搞，我平時係混唔到佢就打其他人先，排好個位孫權食但又唔會反擊，之後等法師搞掂佢

而家減法傷甲係咪無減物傷甲咁好用

LS三國又嚟料，不過呢次我食唔到

其實係因為物攻行快好多，基本都係頂物攻多，法嚟到都死晒全家啦對面，所以都好少要頂法師lu

禁吹完法師廢左好多
唔禁又太屈

諗緊係咪照拆左佢算,而家打pvp都無見人用

好日都唔朱雀，臨贏先嚟畀人bbq
好彩兩件+12係關鍵時刻救命

有冇其他重甲用先

2金胸,1反射,1傷轉移

拆啦
減物傷先留，我仲留多咗件15%爆發畀馬妹

咁樣90打120都可以硬食兩下
運氣真係屈到仆街

好正﹐中埋黑扇

王異最好係咪連擊槍

聽日有新坑（寶牌）更新，屈錢系統咁快，幾時有討伐千里行

咁寶牌又好似早討伐千里行成半年有多既...

屌琴日先用完啲必過

件象裘迫我用9000張係有原因

屌

今日起儲到4/11號一次過用

拖左我成個月 件象裘一更新完即刻+12左先算
更新完到而家先整得一件+12 計埋件象裘先兩件 d濕鳩機率真係

最夾劉邦嘅圍爐撚係咪張郃？

而家開始強化券用晒係+11度，咁我就有機會儲到5000張必過

龍紋好似棄左驚

無得吹風棄左

佢有一個禮拜發現委任之後輸多過贏，唔委任又搞唔掂所以直接棄，費時得第二三畀人笑

打過一次，殺到一隻

我記得以前我玩陸服放開那三國同武神趙子龍，霸咗服半個月我就冇乜癮玩，之後啲大陸仔係好熱烈咁幫我「管理」，之後我冇玩就直接畀咗佢哋 可能龍紋都係畀人接管咗，啲無課隨便玩下咁（冇課金所以冇次數打上嚟）

點解仲咁多人而家去+12

再硬d丫笨
好多時都會打到咁 都係靠mp攻擊先可以夾硬殺

箭陣固傷

一把火搞掂啦

合左件運氣甲,俾咩人用最夾

黃忠
好撚屈

運氣=食75%
好過防連食100%加固傷

個25% 差好遠
白金蘭輕騎打呂布會秒
運氣就克死呂布
仲有金蘭擋唔到破陣引導 運氣先得

拆左前日件減法傷甲出兩件6星再合就出,而家齊哂運氣3寶

漏左擋到連反同埋ai 打運氣撚會以為秒到 結果殺唔到
打對面顏射都幾有用

冇最勁個件白蓮
垃圾勝衣就合到

勝衣我都4件,變左公廁

玩家自用既話勝衣仲廢過防會我覺得
不過我on99 拆錯左佢 本身想拆漢服

勝衣真係冇以前未有強化咁神
見到勝衣代表可以連擊秒到

法師地形咁柒血又少
比佢1500精都係易死
如果法師有場係有120 130% 勝衣就真係神 而家除左用黎同郝昭隻抽個陣叫有用少少之外都幾垃圾

得守礦企城可以120

法師地形柒之餘兵種都柒
幾乎全部大力兵種打落去都120或以上
唔似都督咁最少比弓打唔太痛

一年盾要8舊水你買埋我個份

仲有千四碎，50000金，唔計個盾都算平

玩咁耐加埋都唔知課左有冇8舊水

而家貂蟬打人咁奇怪

3個11連中左2個4星牌

好似都幾易中4星牌，但中唔到心牌，只係砌到龍牙

好似課左千幾，如果中白扇，先再課

奶野 裝左個個牌好似冇得轉人

邊度抽寶牌？搵唔到嘅

可以換牌果時回收，但技會變番lv 1

個個繼承﹐睇黎有d麻煩
即係咁多隻人就要咁多牌

抽牌又魂，升技又要魂
一日得150魂，十年都未升到
好似求其放加下能力仲好

要用青龍牌，但如果唔開人應該冇咩問題

姐係可以直接換 唔會跌星？

原來四神戰度

星唔會跌，技lv變1

應該係，無試過
btw邊度睇效果會好似上圖著燈？

塊4星mp牌諗都唔諗比左韓信之後發覺法系砌唔到靚技

咁換牌會死人wow
咁多人要咁多牌

咁我唔升技直接換咪咩事都冇
本身都係得技一

600 on99

所有人冇晒effect

開曬人可以豪比佢啦好似係
係咪4星牌正係all in 曬比炮車砌靚技其他牌加減用最好 ？
不過頭先非洲人55抽都係得兩粒4星
有排先砌到好野 連炮又拆曬

朱雀食唔食到?
就咁睇打九格先最有用

非洲佬抽咩都黑
20下兩件三星

九成技都係物攻，可能等下個四神先關法事

寶牌與其他優化預告說明

唔得，佢有好多寫「主要攻擊者」嘅得一個會中
同埋好多都係物理攻擊

睇嚟觸電最啱砲車，其他都可以畀主力用

都差唔多下下有落雷

姐係唔一定炮車 只要係物攻形就得？

屌唔撚明
裝左上人度拆唔返?

應該係

變更-》回收
可以拎返

我頭先拆番粒4星出黎
不過記著要tick 要600牌個個格 唔係裝左上去個粒會唔見（應該換走垃圾寶牌個陣先唔tick)
頭先差d奶野

有冇咩效果/能力係必留?

我都唔知 我估4星先應該必留掛？

我覺得能力真係加好少
組合效果先係追求
龍牙

炮車用龍牙，其他物攻用波動/逆麟
法等下個四神
係咪咁？

lv 1,2嘅牌係咪可以分解嘅佢？

加到少少能力既 有多既先拆都未遲

龍牙有主要攻擊對象
觸電同龍爪同波動都啱砲車

要儲個4張牌(字首又要靚)+升到4星, 唔課金10年都未升到

可以升星咖咩
唔係1-2星注定係垃圾？

佢應該係講技lv
唔理字首啦

字首我都諗著唔理
4星就留
1-3 就拆算數

係係
4星lv1 吸0%勁膠

龍牙係附近大沒羽箭落雷喎，唔係啱炮車咩？
龍爪波動係炮九格每隻都計？

【心得】寶牌系統簡易心得

龍牙只係主要攻擊目標，所以打只係計中間嗰個
單點攻擊嘅人效果都係一樣

龍爪波動全部受攻擊嘅都計

暫時淨係裝1,2星當食多幾本書咁

升把青龍弩+12 唔少心用左必過 ，不過一下就出鬼門

咁多+12玩曬啦

先第三把 ，仲要用左必過 ，本來諗住做任攞寶牌

我都係前日用咗必過升青龍弓

見到寶牌又要抽就冇乜mood
btw一擊必殺槍比徐晃用好唔好

都係打青龍順手抽姐
唔係用金抽都好啲

btw 有冇人用緊龍牙波動逆麟呢啲效果？想拜下大神

咁都輸
齊德隆隻魏延外掛黎 ？

唔係用錢就解決到嘅大坑

出完金仲要自己打

實牌d吸血效果打完人係咁自己係到miss真係好on9

貂蟬+黃忠+馬妹都殺佢唔到 嘻嘻

屌...
睇錯左隻湖水藍做深藍牌
裝左一塊先發現唔齊色開唔到電擊免疫

咁應該乜都裝波動

想砌混亂免疫比呂布，差一張

波動推一格or10%，點傷嘅話麻麻哋
其實最理想係砲車用上觸電狀態，其他攻擊手用龍牙龍爪逆麟（觸電狀態增傷），坦用回能量
咁就最perfect match

- 若配戴比組合式高階的寶牌時，同樣可獲得組合效果。
(例: 可用4級寶牌來滿足3級寶牌組合式)

減傷果兩個技顏色一樣喎，一個四星一個三星，咁裝四星咪開哂兩個

講真，玩咗半日好似寶牌冇咩太過影響勝負咁
開心下就好

屌.. 以為俾神主牌強化垃圾一二星有得升做三星
原來只係嗰一級內升lv
個寶牌系統真係又煩又鳩
搞呢d野出黎玩家之間差距又再拉大
好趕客

嘩個牧殤全部+36
好彩有個金胸鎖傷孫權先頂得住

贏到佢咁勁

贏咗兩場，都係後手冇時間buff
殺咗黃忠關女靠孫權頂啲點傷
白蓮搭孫權好處係食咗一次黃忠之後都可以補返mp，好過劉勝必死

佢d弓騎唔係快到一開波就秒到人 ？

射唔死我嘛
我前面係孫權同血袍少夏，少夏兩次都有200血剩直接撒亞人模式

原來係咁

自己玩用運血衣爽yy
不過人地打我應該幾輕鬆

睇完fb d技，覺得波動應該勁d
裝左落炮車度，大家點睇？

錄多條，如果人地痴埋一齊就會好好打

波動係裝砲車，其次黃忠文鴦，但最好都係砲車
其他點傷就唔好裝啦

暫時覺得電擊免疫好過再追求加傷...
起馬電擊免疫刷青龍都有用

其實都係睇運氣開箱開到咩

炮車裝電擊定係推人好d
必中炮車電完人之後隻坦裝防連策+差電咪冇得死 ？

電擊得35%
推人每下扣多100左右應該最勁

不過炮車要人地企埋一齊先有用，唔通要加隻坦卡位

我個人認為嘅perfect match係砲車上電擊，坦用recharge，攻擊手用其他雷嘢

人地可以裝防電，反射，或者補一招白虎就搞掂

咁總會有辦法解嘅，但呢個combination最有團隊姐
而且大環境都冇人用反射咁

第二把引導弩

久違嘅100連

香港新國係巴打

最尾件象裘真係用左9000張必過 好sad

頭先後手打你差d輸

Pvp 玩呢味野一定好好玩
不過得一set 呢d裝

想用陰人突擊陣，個陣差啲咩可以改善下咁？

無乜啦,最尾我隻蔡琰打你隻王異65%好在兩下中哂,miss左下就輸

點解打咗兩次青龍都冇加到憤怒

雌雄劍有無用

你睇你幾憤怒

一個回合嘅結果，呢啲就係呢隻game 嘅8%
呢隻game所有%都係假撚到

每次用青龍8%禁擊都禁到幾次

禁呂布80% 禁三次都FAIL
又斷連勝118W 3L 都幾順

每次打親d禁擊撚同降攻撚都提心吊膽

終於合番綠帽啦 想要好耐

韓信青藜+月香綠帽可以回38mp玩暴岩

留名學習, 各位師兄好

劉邦嘅金技開周圍紅+黃 定係 周圍黃+九死一生好

禁擊真係勁撚到仆街
徐晃把+12槍洗左禁擊之後陰到一下D轉禍撚就輕鬆好多

士氣士氣9死1生
士氣周圍紅9死一生

黃忠真係

打少夏都係靠佢2箭加法師收頭

其實寶牌四張技一樣lv5都幾勁
不過儲十年

拎完呢週嘅金就要練董卓爆演義啦

打完一般最後果關彈我game,演義任務唔count但活動就count

極限董卓傳最尾都幾難打
最尾個關有99賈詡都打左3次

早期靠99呂布+80肥佬應該輕鬆
Btw 我反而冇理到姜維傳

肥董啲獎勵豐富得多

btw 我一個99都冇最後嗰關咪收硬皮？

6-7星係昆你咖姐
最終都係一件5 + 一件6
反而活動送100張卷先

3隻都80+戰書+幻惑到2046 囉
我打演義基本上唔食戰書 所以先要打咁多次

講錯 最尾個關要一個都唔死先3印到 呂布唔出得
我其他垃圾一出死梗 李儒必出 所以我40李儒（成日食連擊被秒）+80董卓+99賈試左幾次
如果有心練多幾隻80應該唔難打 有特防既敵將比幻惑佢就得

希望鬼面可以幫到手

啱，100張券先係

竟然要開兩招士氣？

主要睇地形
水雪呢啲都係補返士氣安全啲

次次都係起身個場就斷

[url]【心得】+12裝備强化大型攻略|個人技巧|心得分享|討論

好撚多+12

有寶牌系統之後曹操傳正式變垃圾game
俾課長玩哂
平時打+12戰隊如果行得好都仲有希望打得贏
有埋寶牌技能後已經變到唔似戰棋game

好耐無入過5%，而家要幾分結？3547都仲係5.5%, 係咪要4000分 想搵番開肥董d金啫

咁誇張
前面裝晒寶牌都冇咩特別唔同咁

個韓仔

宜家37xx分，4.5%

差40憤怒，你哋話今晚有冇可能打多次完任

感覺都係正常咁打

打完，爭五場

做人最緊要夠硬朗

爆金執兩劑啦
做到團任又可以抽多張4星牌

做人最緊要夠團結

爆咗啦

開左金技得返三百幾金

Molamola

3星牌係咪俾d非主力用,抽齊4星先俾主力用好

升荀彧啦認真
單拖+勝衣 都有呢個傷害

個人覺得主流打手其實好多都夠晒力水,要個免疫電擊效果好過
反而本身定位副打手/坦/轉禍撚先要4星牌技幫手輸出或者更小強

張良裝左電擊，衝出去周圍電

白蓮張良青龍打白蓮張良，未中電前扣100，電左扣160

依家覺得對面有法師就易打左

通街都蕭何個陣應該又會難打番

對面有輕騎/弓兵先易打
AI行到散晒, 又脆皮可以用黎做破陣既踏板

好我下隻升佢

想組 蕭何 張良 白諸 荀彧 李儒 99cost全法陣

呢個禮拜龍紋跳返出嚟玩，唔知佢可唔可以委任贏呢呢個禮拜呢
課長又會唔會玩到今晚搶落去呢

而家排緊51-100果個RANGE,諗緊爆唔爆金上頭50好

想請教下你地一個星期打到幾多場PVP, 勝率幾多?
我離百大最低果個都爭差唔多3000分

我就唔爆啦 前100就得

輔助用火書
不過我都係覺得臏書勁d 反正用左火書定臏書都係兩下中曬先殺 同埋臏書既話硬d同食到紅蓮

通常就200⬆️W ：10⬇️L 就穩前百，前50都有唔少機會

用孫臏，之後團結嚟補返個火書傷害都ok咁

團一任務告急

對我黎講都幾難達成

兩個劉備傳+13點青龍憤怒

兩個炒曬

唔一定要圍爐
白蓮單拖都夠
唔落雨佢就一定威威

同第50差180分,爆2~3次金應該上到

頭50臨尾基本上都會爆1次 + 一次追180分
爆2次夠頭50個range
3次就穩陣
可以攞多2000金
肯爆既話一定賺

呢個禮拜hea打
上個禮拜起身會補一次金，但呢個禮拜只係清次數算

團一青龍開左

差d唔記得打 ，而家3900有5%掛 。

尋日合左火書，下下隻都諗住升佢。

冇人打劉備傳

差一個
這麼近那麼遠

有無人玩劉邦係2招加士氣再加9死一生?

水雪場係咁

龍紋第二

話咗佢之前委任過唔到，急流勇退咪好
今次串唔到啲人搞到咁高分都冇用啦

輸2分

係咪第一嗰個

預計龍紋聽日之內就會升曬全隊滿lv 4星寶牌（靚字頭）重奪皇者之位

千里行d王而家普攻禁到擊 拆曬d反射裝

反射都拆
Btw 睇之前巴哈篇升+12法
搞到連爆左10件+7落+6

自己覺得咩方法好就用咩方法啦
我之前都試過變一堆+7落加6/8咁升
結果升左十幾件得一件+8

我知道咩方法最有效上12, 就係棄驚

而家幾多件

8件姐 , 之前用左幾個月時間都上唔到12, 棄左幾個星期, 裸左幾野就上哂去

我都係得8件
其實好少
頭先打左個出個5隻都13件

我3個星期前得5件 棄下就有嫁啦

命好真係可以十日到一件
我都試過一個月整3件
係上一件象裘升左1個月拖慢曬

試厄緊王陵同秋官﹐好似冇咩料到

炮車一炸變哂弱智，荀彧未buff 1071精都秒

王陵知點玩啦﹐裝玩烏雞馬﹐行幾步都夠殺Ｄ賢者

身邊有朋友因為寶牌系統退game

我覺得影響唔夠強化系統大喎

agger,寶牌暫時無想像中咁大影響

太執著想要某個組合抽唔到？我覺得可以輕鬆啲嘅

同埋如果想要4級牌，最划算係衝兩件+12
所以唔好買5500龍魂嗰個，買張遼強化卷perfect

其實強化影響都唔細
試話運氣黃忠都比黃忠反死
痴撚線

寶牌*

所以我呢次儲強化券到下個月11號，之後買埋張遼包都要升兩件+12拎活動寶牌
咁就一舉兩得啦

我差一件
希望唔好好似象裘咁柒

D呂布死曬去邊
基本人係冇人用

我係更新前一日+12咗 所以要兩件
諗緊 物理減傷甲、連槍、陰陽弓、青龍弩揀兩件

連槍升硬咖啦
下一件我既話會揀弩

岩岩聽你講轉左ZOC馬﹐飛黎飛去都幾好玩

比神奇曹參玩死左..

升緊﹐但有排升﹐呢隻應該命中好差下

人地都係開金身兩招+一擊必殺 + 火尖槍多

我應該會雙金身同加大範圍 或者連槍

熊個範圍除左破先發冇咩用
呂布而家都冇人用了
火尖+一擊應該最正路

好似再反多d

呢個場玩夏侯嬰好爽

開到金身一下夠秒，唔洗兩下，打多個仲好

王陵？有突進攻擊嘛，zoc馬行盡佢爽好多
打完後面啲薄皮又可以衝返去前面打

佢好似係12格WOW

佢真心勁，城戰都係出佢加黃忠，打魏延+少夏陣都穏勝，不過人地打我更加易食

開一層金身+AI加成已經好煩
第一次見睇唔到熊隊攻擊範圍比佢反死左老黃

屌﹐搞錯左原來花曼個格數黎﹐用再反算

熊攻擊範圍

黃忠都秒唔到？btw 我都升緊

我遇到個隻係連槍+金甲+鬼面
雙金身+熊範圍

城戰都話有啲樓阻住，而家簡直如入無人之境，一開波秒兩件又得，匿係左上角等佢哋堆係中間先秒又得

以為山騎咁就正

比你地有二把陰陽弓拆唔拆，好似無咩人出于禁+徐盛

啲弓都係一把夠我覺得
守礦除外

打雙金身一係寧願唔郁都由得佢打你
一係要一下打鳩佢半血（善用一擊必殺/玉璽）秒佢
一定唔可以比佢雙金身到 唔係唔靠mp攻/法師一定打唔入
不過你打佢半血個陣比人+12鎖傷就

基本上第一回合我都唔會郁佢，殺晒其他先搞雙金身
冇金身=渣㗎

d人放+12黃忠做魚撚頭 ，孟達一野比佢秒左

人地而家唔興先發無反咖啦
運氣/無敵補師/韓信/金身撚 放頭先係皇道

正確打法：5打1

係 ，先發無反過晒氣 。跟住有埸運氣呂布，孟達先發打中扣mp

有無人打過我? 係咪好好食

頭先打隻呂布把+12大俠打親我都識禁擊
間接免疫+先發+推人+無反+防連策+連環攻擊
點破

月香混

諗過裝寶牌防混，不過自用好似無咩用，係隂人

我先易食😩
王陵任你地食

孫權單挑贏佢啦

前提係有一堆人助威

好多場都係1rd搞掂，睇嚟呢個位置啱我多啲
上面啲人應該一嚟就射撚死晒我

而家打痴埋一齊嘅五物攻好爽，例如香菇鐵

頭先個場比鬼面孫權禁擊左三隻...
好彩我隻徐晃都生性禁返佢兩隻

我都全物攻唔防連策

性感防守

btw呂布防連都無用，白諸一粒石仔秒

法師打企埋一齊既一定最惡
我諗我應該黃忠 張飛 費褘 月英 荀彧會最穩 不過想玩下純物攻 咁耐都未玩過

純物攻越黎越難玩，又鎖傷又運氣
配架趙範炮車可能好d

趙範有咩用

降防，運氣防連

但我用緊虞翻，降精運氣防運，玩法隊

趙範好撚勁
比番連炮我啦

冇必中嘅砲車咪又係miss

正係運氣+防連+4cost 都夠威威啦
裝完命中香打兩下平均都中到一下
比我揀一定趙範
辛評有必中不過炮車打中人都唔痛既 +12打+12冇優勢

一日合曬防毒防混防靜止道袍

你當係大範圍降嘅法，仲有傷害bonus
係咪即時勁好多

第一個個戰神咁快2800分係點做到

睇人放玄武

頭先隻彈傷張飛打連環槍灌嬰以為可以彈死佢點知佢反擊個陣把+12武係咁吸血變左可以唔死

AI吸血+禁擊+反傷

BTW
依兩星期都要去旅行+搞留學既野
可能無咩時間上/做團任

ID:荊文若

禮拜日記得留意下，我哋話唔定要人救世

Zoc 張飛真係冇腦
有時一開波沖入去都殺到3-4個
同埋+12技洗大紅都幾勁 可以克死d +12防具降攻既人

唔夠COST出飛哥
張良﹐忠伯都47COST

zoc畀咗夏侯嬰秒後面用

試過25% 開大紅，打左八下都未開到

我20%大紅都成日開
不過象裘6%禁擊就好少禁到

AI啲成功率可能有10倍加成
大家都係著金胸象裘，但係我永遠都會比人打中晒
我打人就成日Miss

頭先想幫黃忠洗技
出唔到特別勁既技
洗左招10%燒傷+扣20血 棄左招10%+100傷既地技
唔知明唔明智

我覺得燒傷好啲

全物攻梗係燒傷

（雖然燒傷好啲，但大家唔好咁啦，薯薯會傷心㗎）

我覺得地傷好啲嘅

如果頭先中鬼門就冇煩腦
洗咁多次一次神技（鬼門，鎖傷，孫臏）都中唔到
Btw 我諗如果有人洗武鬼個陣中左鬼門應該會嬲到扔爛部電話

pvp最大敵人就係無時間打
都係每個禮拜打3500分算

到底神技機率係幾多
課長洗幾多次先有全team神技

而家得港台連到game，海外ip block晒
block中國啲外掛狗咪得囉搞其他人做咩

又係輸除曬d裝破處

打完礦/千里行 70%發動

練灌嬰好定曹參？
孫權好定劉邦好？

有大俠刀, 剿殄劍, 火尖槍
天唯劍,上將劍

妳想起咩作用？
攻擊10防禦0基本上就灌嬰
曹參就攻守都得，但要命中香（攻）or鬼面（防）

以下角色有鬼面先諗
孫權就基本上得山/平/城三個map，主要夾箭手法師玩遠距離團結，團隊性10
劉邦就玩破連策連攻、物攻15%buff，戰術性10

團一冇做日任個幾位團友係咩玩法

咁搞法，真係好難每週ko青龍任

踢曬啦

討伐嗰啲都係0 v1都有兩次免費啦

我得一隻法師(蔡琰) 咁應該都係玩劉邦好d?
我遠攻有 黃忠同夏候嬰
鬼面同命中香我都有

劉邦要食爆運氣教本先可以用
有冇減物傷重甲？冇就一定要搭月香減傷歌，因為劉邦兵種好似畀所有人剋死

用金胸甲效果如何

佢敏捷低到一個點，基本上80%都次次中，所以我金胸+12都唔用，用+10物傷

反而孫權用金胸就好，團結加霸氣都唔低敏

抽唔到

打中礦佔哂4個寶物庫3次出碎,加埋有8粒碎

第一場唔夠打既輸左比ggyy
好變態 把把武器都鬼門/爆發
件件防具都係20%全防+30% 扣25%血

ggyy 係乜

見到居歪個個

物攻之皇

減傷田同金胸甲我都有 劉邦/孫權係咪都唔洗用武？

簡單+7劍都ok，唔強求

1200券+11咗連擊槍
繼續儲3000券就升+12

岩岩我都係1200卷
失敗4次+9上+10

10-12 連fail 20次

有無人用緊逆鱗? 扣得多幾多? 無炮車既話, 次選係咪黃忠都OK ?

逆麟係主要目標，邊個常用就用邊個就得
不過佢計傷害%，黃忠應該最大力

咁黃忠真係首選, 最大力, 出場多( 除左水, 其他場都出得)

點解事件得咁少重騎兵㗎

重騎好似真係要入事件刷

打錯，演義刷
Sorry

係wor嗰啲完全冇做任嘅會唔會係被block ip嗰啲受害者

曹參 少夏 夏候嬰
升邊個好

3隻我都小用
我諗嬰係最實用﹐但其實又未去到一線(個射程有d難用)
曹參放係草原幾勁﹐但我打過幾隻+36 +150血曹參都係比張良青龍秒殺
少夏我直頭好小用﹐反而鐘意用王陵﹐突進好用

三隻嘅主場都一樣，我就用少夏多過嬰
不過呢排開始愛上嬰，因為zoc馬加範圍傷根本可以無視所有鬼面，前面交畀黃忠菜菜子，後面交畀嬰
不過真係要+10以上嘅弩先夠力

其實曹參應該最廢
尤其我冇火尖
少夏既話我會升穿牆劍上+12比佢用
就算有上將我都唔會升喇
弓棍都升左引導/破陣
上將埋真係唔洗打鬼面
如果少夏同夏候嬰之爭邊個好d

你有咁多轉禍攻擊撚
玩夏侯嬰刺客流囉

比左教本少夏

雪場好難玩
諗左兩隊：
貂 劉宮 于禁 少夏 韓信
Or
費褘 黃忠 于禁 少夏 花鬘

再下一隻應該夏候嬰
到時就可以出 貂 夏候x2 于禁 花鬘
全物攻主義者

少夏未金身唔夠力，夏侯都可以破鬼面
貂、于禁同花蔓都破唔到鬼面
遇到鬼面撚點算

于用貫通弓

貫通弓拆曬啦
如果好似蟲蟲哥咁講咁似乎用第2/3個兩隊好d

點解唔用法 明明雪地成日晴天可以bbq

唔想用法

咁就唔好用費褘用孫權

費褘勁d啦
Buff到黃 紫 大buff 大強行 低cost
孫權正係圍爐叫有用 加上最緊要我冇鬼面

清緊極限董卓，諗住玩下無限破陣呂布會點

可惜試過幾次都冇辦法清晒

玉璽賈詡毒泉無雙
打到入面班女女法術免疫
又係要試幾次先夠時間3印

小薯
我冇換裝破咗處

兩隻我都冇揀﹐我揀左王陵。
呢隻真係草原mvp

我尋日打埋啦﹐尾關隻李儒起碼60lv加齊裝先夠打

勁得過張飛黃忠 ？

我用忠伯 張良 王陵 孫乾 李明
依家80連勝中 睇下過唔過到100

佢防高﹐有時都頂到兩野靠佢反cup

我用緊全物攻
打孫權撚好甘
輸左

入佢中路啦

我琴晚92連嗰時孫權夏侯嬰黃忠都空裝咗
不過你呢個陣同裝打100-200名嗰啲位輕鬆啦，最後200連都應該冇問題

最近發現風水師真係唔洗回血﹐淨係buff
之後比左連策杖同遁甲孫乾有時出下法

+36 鎖傷象裘戰神呂布頂著左

補血都冇用，而家真係玩秒
風水只係buff同解debuff，對面啲+12防具搞到成日中禁擊嗰啲
所以月香仲好用

最後都係要畀呂布撚

花鬘打錯左姐
想話殺防會蔡蔡再破陣降多條友防 唔記得孫權係側邊
如果打左呂布應該殺到佢
Btw 如果+36既話曹仁仲變態
好耐之前打過龍紋個隻 極硬

+36曹參
用150甲150血帶
定金胸加命中好d?

遇上+36谷血曹參全物攻隊應該冇得打
不過點勁都應該會比荀彧張良白諸秒殺

金胸狗好多
防守時miss一下就雙金身斷人連勝

依家成日見到荀彧﹐用佢個d唔知係咪有愛
呢隻要睇天氣好煩﹐淨係用得火

紅蓮無視天氣

8x 連勝終於斷左，斷左比自己友kawing

佢都無朱雀，睇天氣係蔡琰月英果類

輸左比d雙絕影偷襲撚一開始死3件
跟著正係靠黃忠都殺左佢3件+打到少夏殘血

我都係雙絕影偷襲 sor囉

董卓最尾嗰關極限真係靠60lv唔work..都係今晚升4個80去打

我打搵皇帝果關d人都好易瓜

最尾個關40李儒都得
食3回合精神20%個道具再氣合就得
仲有閒暇幻惑d敵將

冇嗰個道具

呢d嗢

15就有，20就冇

15都夠殺我諗
用左20佢地完全係打都打唔入
唔得就試埋唔帶袋 帶孫臏直谷精應該仲好 我個陣就帶袋

copy from 巴哈, 我要13回合先剛剛好過到

※ 引述《Soymilk0401 (豆乳一罐五十 )》之銘言

ok，單純回覆最後一關極限的打法
以下是我的陣容參考

董卓67:剿殄，獸面，小米袋
李傕60:軒轅劍，獸面，大麥袋
李儒60:大輪，九章，大麥袋
賈詡80:武鬼，九章，大麥袋

以上全都沒有開技能
至於剩下沒打出來的就因為不想拖累隊伍又不想練所以索性不出，出了要三印反而困難。

城外:李傕用大覺醒書，董卓向左移動到村落旁吃半徑秘書。李、賈向右上移動放策略攻擊。
前面的重點:最後一隻敵人請放他打董卓自己被反死。這樣進城之後我方可以先動作。

城內:
只出四隻的好處，一次大覺醒可以處理。一開始中間門就開了。
李傕一樣先用大覺醒書，然後董卓跑到通道上方一格吃半徑秘書。

賈詡:禁擊朱儁，每兩回合要禁一次
李儒:幫忙放策略打，或是有需要時幫賈詡回魔
李傕，先找弓騎下手，跟李儒配合殺敵。

下方打個2-3回合之後會剩下皇甫嵩，一樣讓賈詡禁擊處理

上面陣容9回合通關…裝備都+8(食物袋沒有)

Gotcha！
終於有白蓮

恭喜
我尋日都出第三件

三件
希望快啲出埋麒麟
呢件野都用左唔少素材先肯出黎

依家我仲鬼面﹐等VIP11 獎黎換

脫非了，合到白扇

反而鬼面我出過五六次都黎
拆淨一塊

防具日都出到，真係脫非

脫非了
合到混亂炮

我真係_ _你啊

屌個個都合到正嘢
我有6件6星諗住等聽日，我係唔會畀你哋引誘到㗎

如果係第一隻都叫有用丫

我最近合埋呢d又唔拆又唔用 唔想面對自己非洲既現實

一擊弓冇咩用咁

諗深一層其實有用
不過我諗都唔諗就拆左

對我黎講件件都冇用
但係又唔想拆 得個擺字

屌依件野今個星期合左兩次

恭喜，黐下歐氣

上咗80之後勁易過最後一關

痴撚線黃忠中咗孟達禁擊之後支箭冇射埋後面兩個
咩原理？支箭中間消失咗？

個個都錐行陣
玩番法師算數
起碼穩勝到唔偷襲個d真男人

留名

齋戒沐浴，一點正合
睇下中幾多垃圾

我都鍾意咁樣一炮過合，感覺好爽

一炮過好似點都會有一件正野
最少我係咁 不過我d正野全部用唔著

我今日合左兩次三件
一次出鬼面加兩件垃圾（拆晒）
之後再合就出左白蓮加兩件垃圾
真係恨左好耐

唔係話一砲過有正嘢咩

兩件嗢
你歐開梗係唔知非洲人有幾慘

拆合拆合
最後得混亂35%魔刀同埋引導棍有啲用

開左國士無雙，但中左降精同電擊嘅韓信

咁多debuff
百戰轉禍同時中左紅蓮降防都變傻仔啦

終於合到似樣d嘅白虎弓, 但比邊個用好??

忠伯

想練隻步弓, 有咩心水

過晒氣
得返于禁有人用

水場劉宮勁嗢
著青山反鳩人/讓cost比韓信
支援破運氣/鬼面郝

依家睇重番能力上限
劉宮好多時青山都係比人甘寧第二刀跳板/一下水秒

佢地打左運氣先既

Btw 運氣真係
對面個兩隻都+36

重騎係邊刷？一陣刷下先

呂蒙極限第一關
出馬忠插幾rd就得

今日流年不利

有時放齊主力都被人攻陷，無計

試下唔放補師谷高個戰力拋疾人
利申比人狂搶

依家仲有冇上一步刷？

冇
兩日差兩千幾隻神仙都刷唔到

中午食完飯打中礦

又有件5日冇on過

試過夜晚1點打完訓,第日起身見3點被人打爆左,D人真係癲架

我有時都係3點打中礦
Btw ai真係on9 出6隻99lv 委任打中礦都可以唔夠打

呢招而家有冇用

6隻99打ai北礦唔夠打*

而家多數用8隻99搵人黎打

中礦夜晚8點左右打都冇試過畀人打過
嗰個時間應該勁人打晒
試過一兩次九點幾先打，啲人一過12點就即刻被人攻咗

啱啱輸咗畀個除咗補師其他4個都裝晒觸電寶牌，+36嘅人
點解50名附近都有呢啲人

波瀾壯闊大帝國 ？

9張4星但係有4張心牌 ，砌得波動同吸血

得啦歐帝

唔係佢，佢都ok好食
但我輸咗都唔記得佢個名
應該係扮豬食老虎嗰啲

我而家所有組合都可以砌，但除咗黃忠仲未諗到砌畀邊個，得個擺字

元顏阿骨打掛 印象中佢都好多件

+12支炮比波動佢冇死
一係金旋 一係趙範 好多人用

歐條毛，有4張活動送，無放電唔想裝

計劃登入活動，係有5張送嘅

又中哂炮ｌｏｏ

目標：連擊波動砲

全部棄曬驚

垃圾驚，成日合垃圾

1600個重騎
如果有10個人一人打160都有可能

我可以幫菜菜子上電擊
但黃忠要轉波動

但菜菜子冇張角咁靈活咁，遇到對角企嘅放唔到朱雀就唔係好掂咁
唉有白鶴就唔使煩

策略唔係只對一個有效

只係諗緊平時用邊個多啲 賢者嘅風龍同連環雷都方便過策士咁
但我個人鍾意菜菜子多啲
好啦我決定上菜菜子 反正好多牌有咩咪拆

btw 啱啱試咗，朱雀都可以上電
不過係中間嗰個

衰鬼又幾型

配紅蓮降40%防真係雙金身1血都冇用

配策士都幾好
紅蓮+觸電+壓制

做咩棄晒game

電擊我配張良，電足八下

好想退團

唉唔通真係要散

一路睇電視一路刷緊

淨60本暴風書 射埋就算

呂蒙傳極限委任嗢
唔洗吹風

16隻一場

邊關?

極限第一關

打中礦連輸3場
世界級難打

我呢個場反而發揮唔錯，只係3敗
應該係50嗰啲位易食太多

上黎打下前面咪知

唔使啦費時激氣

第3個鬼面係咪拆得

仲差8次最高青龍
1次劉備傳
400幾隻重騎
有冇機會

狠心d清人啦
個個星期都靠幾個人carry

姜維傳關關都屈得花鬘真係好易玩
最重要係打完比我合到本賓賓 我黎喇張良bb

我仲有兩次青龍，十點左右先得閒打

姜維傳我靠關索carry

姜維玩完先得個30lv

但姜維好x貴

趁有金幣活動先順便開

金幣一定唔夠用既
Pvp d 金攞曬去打青龍都冇咩剩

無用過金打青龍,個團D人都算肯打

爆金爆到萬幾分
計埋50金換人打我懷疑就算頭十到係咪都係冇賺

團一青龍任應該收皮??

應該啦唉屌
上個禮拜第二次仲遲過呢個禮拜開都打到第三次
呢個禮拜食狗屎啦啲free rider

我地拉大隊走啦

有咩好路數
團二三有冇活路畀我哋

萬一分cls
btw 守門員又繼續守門

個個南山哥黎
丑丑唔打

邊個想走先

我跟薯薯走遍天涯

主要係佢洗中晒啲+12技，累好多人輸or拖延晒啲時間
不過有冇暗黑之速度buff就唔知啦

不過講真，嗰時根本冇人追得上佢進度，而家前面嗰啲追上咗所以佢都冇癮

清左d,想搵d 做小小任都咁難😩

都岩

呢個map 快上快落，最高攻擊嗰啲角色都120%咁打
有黃忠+白蓮連策真係10rd有7次可以1回合完

對面一有12防具就好多變數
仲有班人特登用錐行屈機

我而家個聯太多死人(非連登任何一團)
任一二三長期完唔到

有約十個活躍想走
請問有無地方收留?

我地團一仲有好多唔做任既 係睇團長狠唔狠心踢姐
要踢應該謄到9-10 個位出來

好 踢哂佢吧

係既話可以留曹操傳國名之後apply 西團旅行團
收到大約10個

thanks
同班團友夾夾先
同埋有團友想知你地有無特別要求？
例如入line grp

團一荊文若
依排係日本搞留學
應該兩三星期都係登入一個鐘清任
如果可以想有tg谷比聯團
Btw日本淨係load唔到活動banner

最起碼做任務唔會0-1%
依家都10個8個都係咁
冇咩特別要求

唔緊要﹐你上星期都有講明

真係嬲嬲地一野清左十個﹐明明青龍爭小小就夠
次次都係佢地唔打

有時明明都爆金打但都係清唔到果種感覺我明

日日都打兩次都做唔曬

same same

正常每人3-5%都好夠做

沙漠pvp,有冇攻略
又輸到hi 咁

而家聯合商店lvl已經最高，留佢地都無用，支持踢晒佢地

黃忠+朱雀+劉邦（貂貂都係打200 ）+夏侯嬰（zoc馬打後面法）
觸電+紅蓮蛋打轉禍金身撚真係好正

黃忠95%都係箭箭打大半血好變態

劉邦都係唔識用😫

肥董傳活動幾時完？
睇唔到banner

28好似

有冇冇鬼面非洲人攻略？

我覺得黃忠大力過于禁

沙漠冇突擊，薯薯你搞得掂啦

等班團友覆哂下晝可以俾名你地

好啊，拯救世界嘅責任就靠你哋啦

+12象裘馬超係咁比人夏候嬰偷襲秒
咩玩法
于禁打4格 低cost 行得快嘛

Btw 于禁綁左玉+110% 應該好打過黃忠

係wor 夏侯嬰呢個map都係可以繼續偷襲

其實係我隻忠仔綁咗寶牌所以唔想浪費 呢個map咁慢費時有鬼面撚堆埋一齊

青龍嬲嬲豬啦

我覺得李懦點都要升一隻
超低cost神技策士

試玩下你呢個陣先
你隻禁可以轉嬰玩偷襲

雲爺爺
TUENMUN
良景
每劉
每吳
YNWAyeahyeah
錫菲斯
三國Nowhere
昕昕國
Abruzzi

上面呢十個
我係雲爺爺，我應該最後先入

來吧

in wenger we trust

雲爺爺真名玩曹操傳

團一又熱鬧返

其實如果白虎換左連環既話又係秒殺大俠呂專用

呂布真係靠反擊就秒到
我平時都係鬼面撚後面企菜菜子，佢就會貼上嚟食反擊
呂布時代已經不復返

係咪弱撚智 大buff白諸+費褘輸左比勝衣張良
個大buff 2回合就冇左 做乜撚野
輸左比件廢物

新手玩左個幾月, 冇課金, 仲有一個 FD 想搵一個公會收留, 會日日ONLINE 打任務

團2 有兩位 請申請

留低國名 再去申請

請問有冇 LV 要求 ? 我朋友比我遲開始玩, 佢得 4X LV , 可以入會嗎 ?

沒所謂啦 一齊玩

我個名叫 "Korver", 我朋友個名叫 "Lexuston"
請問團2 全名係 ? 我想 SEARCH 個公會申請加入

西蜀旅行團ll

西蜀旅行團II

輕騎邊到有得打？

輕騎 孫堅傳 祖茂救援 極限有16隻

呢個場咁難玩既
棄驚算

出咩都唔順手
又成日比人閃

冇鬼面係怕閃

輸左場俾鬼面姜甫

呢個陣幾順
重點係：盡量唔好揀夏侯嬰 試過兩次禁太快，一開波死件法師 一定要揀就上防會

見到南礦小薯有2x ，即刻入去擺到夠鐘等小薯安全唔好畀啲仆街攻

既然係咁我唯有講下你個偷襲陣有咩bug
唔好用魏延 我發覺武鬥冇+24係陰唔到人 我呢個場同城戰都冇用佢

其實我諗唔到防守嗰時魏延之外有咩人用
沙漠場可以用嘅人有限
呂布cost又太高

啱啱打南礦有個蛋散有20，打到最後仲有12分鐘所以較鬧鐘最後30秒先回合結束攻落嚟
點知我禁咗總撤退啊屌

我一般都打完就算
個少少資源當豪比佢

好難打﹐又輸

南礦3面會被人打係咪最難守

最難攻就真
慢少少入城d支援就塞死座城等你企沙漠

我通常打右路

通常8:xx, 12:xx 打，發覺呢d時間多數都守到

正係靠想像都覺得張良真係好痴線
青龍靠走位破鬼面
+12效果可以出8下
寶牌上電都可以電八下
遠程-70% 唔怕偷襲
除左高cost 0弱點玩撚曬

弱點就係需要白蓮一件

係好屈，連扇白蓮孫子，技開加精連強青龍，牌開電擊
一開波衝上去周圍電，然後物攻破陣收頭

我諗著用勝衣咋
夠做

+12埋臏書比佢場場都出都得

用緊話比你聽,無白蓮唔掂 8野經常中得4,5野 , 中果野成日都係防連, 單電防連呂布時都電唔死

都唔係無解既
防遠換命中囉
同埋把扇洗20%禁擊殺唔到都禁到佢啦
禁唔到都電到啦
電/禁完佢又咪垃圾跳板
點都勁過白諸啦 白諸打唔到賊兵

係WOW 裝電又幾好WOW

佢都電到我34x 一下啦
如果玩家用個隻垃圾其實電唔電到300 ？

我大BUFF 電D 于仔扣4百幾

冇白蓮呢

白蓮細buff電物攻350左右
青龍用黎debuff人，禁擊電擊，殺唔死就變殘廢

我都想玩張良

3/27 新演義更新預告 – 呂布傳

12扇 8孫電D 弱智25X-27X 一下

開咩技
好撚廢嗢

黑扇 白蓮 同 孫賓/地書 玩唔玩到張良 or 白豬？

屌打防連策用

電兩三下都死LOO﹐防連冇用

今次仲唔係項少龍個仔

項羽會唔會係新兵種？(霸王)
之前聽過話係重騎

唔係重騎咩
應該專用白虎甲 物攻版國士d玩法 專用槍係連環
利申ff

朱雀好好j咁

日日執佢兩劑

他一直在玩命
破陣破入去沙漠真係好危險

總之唔係用連扇就得

試埋連環槍+12 + 憤怒應該有野玩
反唔到都夾擊夾撚死

【情報】4月更新搶先看P1---四神戰-朱雀
又係法師先打得贏？

朱雀d技好撚型

朱雀好正
項羽型棍子
我留晒啲槍重甲就係等佢係咩料

部分人已經申請左，團長請批

代團長批曬
繼續黎啦

你地平時講+12防具果招鎖傷技係咪最大傷害防禦？

係

正😂👍🏻

又有活動

呢招同禁擊係最好嘅效果？

黃忠繼續令人戰死沙場

我諗係啦

我招6%禁擊簡直慘不忍睹
成世都發動唔到一次
鎖傷勁好多
80%轉傷應該都唔錯

我件甲5%禁攻,真係吊奶星

我洗到過80%轉傷，但以為係廢技洗走咗

最終收成正果咪得

岩岩差啲洗走左招鎖傷

屌個教本活動
隊曬比少夏先講

平時慣左有就用咁濟,而家剩返百幾個

哈哈我一直唔知畀邊個，所以仲有700幾本

幾時開始？我今日都餵左好多

今晚12點

終於有千里行穾破了

17號就完
點食一千本
可以放棄

活動都有D派,但唔課佢個教本包由零開始有D難上

有800本 啱啱又多15本

小薯係咁合成分解都有好多券啦

Pvp 全部金 技都唔開青龍都正係執一劑都唔知得唔得
儲曬d金到最尾個日睇下有冇機算
課金就不了
要做v6既送分型玩家

咒我合唔到靚野

其實我d 4星寶牌重覆到一招技都仲未開到
好非

8個牌,3個橙,而家仲卡緊黃先開到

我今晚好撚好運
第三次就出
青龍牌又再出一組波動

屌興奮得滯破咗處

屌比我一炮+12左 好感動
諗起件象裘就想自殺

又白虎又連擊槍+12

張飛唔可以用波動，唯有等多幾張牌諗諗

張飛裝左可以del game 唔好亂黎

呢把霸王項羽專用
等睇出左之後又攞人把專武黎用 好似趙雲咁

一陣計好晒啲位點知推撚走晒殺唔到就慘

希望整個奮戰+武力差加傷命中+20%攻擊力輔助+傷害範圍擴大

目測係連槍白虎甲烏雞

假㗎
趙雲都唔係拎關刀啦

董卓手上把連槍孟達手上把大俠都係真
不過都係ff姐

團一d 任清淨兩個👍🏻
想問多次輕騎邊到刷🙆🏻‍♂️

青龍好有hard
尋晚好仲係150到，起身就有得覺醒
雲爺爺撩起返大家
in wenger we trust

雲爺爺又贏一仗

呂蒙 趁分裂之際 12隻 可以委任過
孫堅 極限救祖茂 16隻 試過一次好似最後要手動?隻孫堅會走去出口唔打人

重甲12lv技黎講5%禁攻同11%降攻兩者邊個好d

原來係你來 ?? 打過個人叫v6送分型玩家

係前列用韓信又係西蜀就係小薯㗎啦

肥董傳極限最後一關嬲嬲地食綠印升左李儒上80，李傕上60
99鬼面賈，60肥董 4隻終於碌過

青龍等齊先高級？定開中級？等大佬指示

中級先啦﹐最尾個次先高級﹐費事唔惦有得補

開左中級

打礦見到 不過無點到, 好彩

沖埋黎吸我精
唔敢鞭打我？

最近見到多左人用運氣呂布﹐點解GE

推唔走都唔會畀人秒

寶牌有d 3,4星都係同一組合嘅技，例如減傷
試左裝4星唔會同時開哂兩個技，剩開四星技

好合理姐

佢fb介紹果度話四星可以開到三星技，防混亂果d可以用四星牌開

之前夏候嬰個介紹都fake左，以為加埋打3隻

項羽係奮戰新職角

係咁吸血

+推人

秋官望落好廢下
楚漢領軍人物爭咁遠

符合歷史

睇google translate
加命中
周圍越多敵人越大力
周圍越多敵人吸越多血
剩低個技睇圖應該係奮戰

pvp好似無乜用

連擊
推人
吸血
奮戰

部隊效果來

Google translate 我睇到
部隊效果：+命中 zoc敵人愈多傷害愈高 回血
劍客d fd
有幫自己減傷技
武將效果：
有根性既天下無雙
張良神槍機既物攻版
加攻15% 回血就-15%？ 唔知up乜鳩
第一擊miss既話第二擊必中
攻範變虎 識支援 支援夾擊加傷50%
利申鳩up
唔睇gif 見唔到有奮戰
有埋奮戰惡撚過狗
特化地型：平原雪原荒地
不了
唔理咁多下一件+12一撚定獸面 +傷害轉移技

連擊推人加30%攻好似唔差
奮戰加破陣會點計？求其死一隻都破到？

我覺得比差電佢都唔錯

小薯薯Ｄ 直覺好準
我有傷轉甲

我諗著升獸面洗傷害轉移招技
不過唔記得有八旗甲 如果+12八旗甲 洗減到法傷既技唔知會唔會仲痴線 我就拆左三件呢d 而家一件都冇

正我獸面+12

冇奮戰嘅話好似引導槍好用啲咁
我引導槍啱啱合到，就係唔知項羽有冇用

奮戰99%有 gif都有
不過項羽衰在比張良一電即死
根性都救唔到佢

韓信反而克唔到佢

應該整個范增有技幫人策略傷害減少70%

其實個個都會畀張良電死，所以冇得咁全能嘅
奮戰我驚張gif係千里行嗰啲食咗無限引導咁嘅道具咋

范增可能係背疽自爆，扣人8成血

值唔值得拎9000開姜維？

聽日9-16維護，搞全日
仲諗住可以每日30場pvp

當多個人企礦
由細到大最鍾意姜維但依家真係用唔落

唔記得左，今日仲打晒千里行

今日南礦中礦都臨收成先被人打走

巴哈出左翻譯

原來項羽冇攻範變虎

防禦c

項羽盤好撚癲，癲過劉邦

無減物傷甲 ，btw好似好多都啱用波動

象裘+12效果 ，15%反射14%定30%減少15%物理傷害好

竟然無獨立兵種

朱雀寶牌可能仲啱項羽用

其實貂貂唔開紅buff呢個場都仲係超大力
而家冇咩人用佢

青龍牌仲未追到4星技就出朱雀

始終唔係主場
利申用緊

而家範圍傷害武將先係tier 1

白金戈好值得+12
不過比我拆曬

我都拆過次

未合過

我輸嗰一次就係唔記得咗典韋係傷擴

好似除左我冇人用馬超

好似除左我冇人用虞翻

馬超：我咁靚仔

無象裘玩唔起

唔知vip11要幾多分呢

我都諗緊支連擊槍有冇人可以 沙漠、雪原、水場有用武之地

水場無啦
沙漠雪原可以用的盧輕騎
雪原仲可以用項羽
物攻裝黎講連擊槍真係公廁 大把人岩用

轉咗許豬

loop咗5分鐘個撚個都爭住打礦
算啦維修完先打

59分先入到場，打唔到了

忽然送咁多寶碎片...

終於可以揀鬼面

好痴線, 只夠時間打到南北兩個礦

d人餓狗搶屎咁沖，輪都輪唔到

合到第10件加12，有300碎拎

得你一半多d

我好似12定13件﹐但冇咩用 升個D有一半係法

7武2防1輔，主要都係物攻裝

轉左全法陣全部場都出得
想+12白蓮劉勝

有咁既活動咩? 唔見既

成就

仲差1件

成就果到礦場100場就封頂

係都12左臏書先啦
劉勝+12完全冇用咁濟 白蓮都硬過佢

係，法師衣服就唔使理住啦

洗+12技
輔助+12技個個場唔同好難啱用

項羽四個金技都好正，好難取捨
奮戰唔使講啦
無雙可以係低血時候靠反擊傷害吸返大量嘅血，仲同9死1生一樣剩1血
力拔山兮點都要用啦，加傷加命中
破釜又常駐15%buff

點揀好

我既話應該唔要力拔
部隊效果本身都+命中

係wor
如果係擊破率就好
咁姐係打貂又係70%=20%

btw小薯你可以等鐘離昧wor
佢連水場都用得

on99升到第7個劉邦人先見到項羽咁勁
要升13個人拎獎勵呀

夏候嬰勁d

我把弩+9 ﹐用落又好似一般

我+10，配zoc馬係幾靈活嘅
好多時前面有啲單點嘅人可以畀劉邦頂，但後面收埋隻法嘅話朱雀青龍就好麻煩，所以會跑入去殺，劉邦頂一rd對面啲物理再處理

其他幾隻都好勁喎

英布- 會心一騎引導+破陣槍= 變態版甘寧, 仲可以綁命中香

范增- 打青龍專用? 團結命中連強

新弩戰- 神出一擊水戰+引導弩 = 水場之神

我之前冇鬼面,不過......
一陣間就有

會唔會用範圍槍？
打第一隻無雙自爆，奮戰其他就大大力
不過吸血係部隊技無得拎走

其實8格會唔會好難奮戰

pvp 啲ai好似好鍾意米字形咁企，我諗都打到兩三個嘅

用而家個陣本身都一路連勝左60幾場
點知好打唔打打左proust 就收左皮
我睇Ai d 弩戰好癲

proust我見到弩戰就算數啦
呢個map第一日試咗兩次就唔揀，好麻煩隨時收皮

an機可update

大家點睇我個炮車法師陣，咩場都用得
沙，雪，山：虞翻 蔡琰 白諸 張良 蕭何
平，城：虞翻 荀彧 白諸 張良 滿寵
水：虞翻 鐘會 韓信 張良 滿寵

最易打係有法嘅人，用炮車降精就廢左
唔計偷襲最難打係五物攻企散哂，不過好少遇到，要一round殺三隻或者靠禁擊

玩左幾過禮拜我覺得係用過最順最穩嘅陣

唔打突擊隊應該冇咩特別問題啦
最驚自己計錯數啫

ios 可以update

一陣一入去即刻抽次青龍牌
傳說所有game一開ser好嘢嘅機率都好高

佢個418 4張4星其實幾抵屌
抽55次都未必有4張

要課金不了
同樣課金寧願買張遼包整多件+12

我都寧願得朱雀d技，希望多d比法用

入得

唔追v12 啦🙆🏻‍♂️

唔夠v11

有無v11寶箱睇下?

世界級富豪

啲周圍buff 快咗好多，順晒

差唔多姐

有冇ios巴打 入game佢叫你去appstore update
但去到appstore 乜update都冇？

再cap過啦

呂布傳第一關未開波時同高順講野拎方天畫戟

頭先自膠

appstore 右下角？

一入去第一件事

Update 完連輸兩場比張良
屈機既
下下都一個秒3個
屈到可以勝衣張良秒大buff月英

多左果幾樣咩黎架

2級寶牌 15%
3級寶牌10%
4級寶牌 5%

要delete game 再download

你個陣係咪唔夠力 ko 勝衣張良？
山岳輕騎係沙漠印象打勝衣張良差啲咁，尤其好多時張良係沙漠

試下向下拉一下更新

青龍真係1900精神都可以秒

殺曬前面班友啦
得番張良後後面
之後馬超張飛
下回合到月英
屌佢老母

有鬼面玩返雙法先

得左 唔該巴打

試左赫紹周倉打頭
中間月香
最尾豬角同張良﹐爽yy

策略電擊而家首選係咪張良

我都想知道佢係咪落雷打到三個target嘅話係咪三個都會中？定仍然係只係中你揀嗰個？

呢個真係唔知
不過我多數用青龍

吖我就係想講青龍個8下，係咪每一下都當係主要目標
sor 1999

而家點開君主技

常駐

每一下計

無敵

今日出左兩塊黃，準備練一隻張良，一隻蔡琰

又凌辱我呢d非洲人
差張綠先上到電

本身我單吊差黃就攪掂，今朝上完把白扇加12拎兩個4星寶牌就連出2塊黃，平時非洲得耐今日終於可以去歐洲旅行

君主技常駐 GOOD

加埋十幾張寶牌都係得黃 深藍 淺藍

咁就想非得過我 ？

三色都無？

清一色對對胡自摸

銀錢任可以討伐

千里行突破響邊？

入千里行右下第二粒制

呢個禮拜未有，fake咗

我上星期過晒都無得突破....

等我仲用data update...

十八羅漢

你地就好個個都食出，我棄左

我叫緊個加策防率
其他全部渣一九索🙈

劉邦無語音

鬼叫你牌品唔好咩

再係咁我掟牌反台

擊中腳趾了

而家想升一隻但唔知升邊個好
項羽應該有排，出咗都有排儲魂開
法暫時唔想升
想升物理系
花蔓用引導棍點睇

快咗好撚多

儲埋佢用來升晒西楚d人攞60000金 ，除左范增好似隻隻都唔錯

都係，冇咩嘢都係儲住先
不過係啲教本用唔晒頭痕

花鬘一升完我就吹奏到而家
而家既話用破陣/白金戈最好
相反關羽真係曇花一現

而家PVP都好少見到佢既蹤影

破陣會唔會破去爛地破埋處

重騎真係好難搞，出埋驍騎真係可以摺埋
好彩冇升曹參

九成唔會引導到
引導用左=冇用
破陣去爛地就個個破陣角都會咖啦

關羽都係打礦先會用下,用緊傷擴槍

重騎真係冇撚用
行得個4格又要綁命中香
冇隻有特防 比佢s防都坦唔起啦 而且會比法師秒殺
輸出又低

都係唔為咗教本活動特點升人啦，miss個活動算

btw又要升個銀錢庫啦 用好x多糧

我都係俾佢用玉,對住閃避流果堆人就無計

夏侯嬰+黃忠射撚死啲法

之後劉邦去頂物攻

輕鬆

好刺眼嘅1敗

諗諗下常駐君主技,其實隨時收錢糧都得, 唔駛升庫都可以

上線得密就係

係囉同埋有時候要一次過用一大筆錢，儲住先都好

一次過合10件6星

古乳有暈

有無用鬼面/圍爐陣嘅青龍戰教學？
企前面果三隻策士成日到被冰就無左輸出
同埋應該照帶隻死仕拉青龍落黎定係全隊跑上去搵青龍？

每抽一次四神箱即得到一點四神加護

累積到40點加護後下一抽必4星寶牌

但是累積的途中有出過4星寶牌即重置加護數量
又可以儲牌了

我開青龍高級吧

搵人接火棒🙏🏻

ok 一陣

打完唔好退著 一齊退

大濟，退左。下次我hold 住

好招wor

唔夠多玉同冇白蓮最盡打到咁多 加油

miss 到仆街
同埋上級白豬唔可以靠團結連策
中級21xx精可以一直連策，而家要咁啱菜冇冰到上到電擊先連到

求教學 點打到咁高傷害

其實大家都係差唔多，用團結孫權谷高個精神
孫權中間，白豬前面中間巨岩，左右上角第二三大力嘅出大水
策仿x2 可輸出可仿月香大覺醒可補血
一個主補
大約係咁，冇鬼面就引佢落嚟or 一路清啲龍仔一路上去

4法一月香一道士模彷加團結
學小薯講全部攻擊個d 裝玉

神之手，又兩塊4

但點解抽白鶴就係臭手

高級青龍d 報酬真係fatfat

青龍邊招儲氣係特別大力？有時走唔切就比佢秒左

大力嘅最常見係逆鱗，龍牙好少見
其實補好血應該可以硬食到

下次再試下

呂布傳洗白得好緊要

青龍睇黎聽日又可以覺多次，一星期覺到4次會好感動

忍辱負重

好波

有陣黑氣

咁歐

試過次1張2星,其他全1

最多都係2個四星，八個四星真係

八個四星

我係咪眼花

好似認錯左

成班辣殺
不過大俠呂都做到

係咪每一下miss都膽顫心驚

如果件象裘係鎖傷真係可以一打十 幾時先洗到呀屌

個LS三國係咪官方人員嚟？
次次都拉到前面咁高分

爆一萬金攞番萬二你識條春咩

係1個三星都冇😫

我試過好多次啦

似係爆兩萬攞萬二個種 之前都低估左佢

以本傷人

傷到人都值啲，最弊係以本益人

佢係真。送分玩家?

你見拉到前面咁高分就知道
前50中間有一段差幾百分

啱啱打咗場50分

除左我冇人用曹仁做o麥頭

怒行丑點解唔用嚴政

除左我冇人用虞翻做o麥頭

夏侯嬰應該用龍牙 / 波動 / 逆鱗？

LS三國50分50分咁拎真係好爽

有幾個易打既長期係前面
懷疑佢地一早cum好左一齊圍爐取暖

佢開始贏唔到啦，啲分係咁跌
但仲好有毅力打上去

既然諗唔到升邊個，就升隻大喬玩下先

打唔打多次青龍?

打囉

佢點解咁堅持呢？

小薯幾時得閒打青龍

一星期打到四次

屌無得突破千里含嘅？明明爆左機
要update後過嘅先可以突破？

呃鳩人既

應該點出 升得多人開始唔知點出先勁

我過唔晒，但全部update後過，全昆水

玩d on9隊 ？

facebook答左，下星期先可以，計今個星期破關數

呢隊打物攻隊好癲

想問下得鬼面紋無獸面嘅劉邦值唔值得升

你唔係話升夏侯嬰咩？

個陣未有孫臏 而家幾大都張良先
而且白虎弩太垃圾 唔想+12佢
我覺得雪場好難玩 對面輸出高個d都好坦
夏侯嬰 少夏個d
又幾乎人手一隻張良 正係殺隻+24夏侯嬰都要用3個
對面張良一個都秒番我3個
仲未計其餘個3條友
個三條友仲要通常包左一隻硬野例如少夏/鬼面坦咁樣

話時話個高級成長支援包好抵屌
258 換一隻99lv + 1萬金

課啦，我都啱啱課左38定期金，見佢出個鬼面比我，而且又唔夠金用

夏侯嬰用白虎比青龍其實無咩分別

遠程系其實真係冇咩分別

張良太麻煩所以夏侯嬰先有佢作用，基本上佢殺完張良我就由得佢，唔死當bonus

遠程-70%
青龍白虎分別好大嗢
青龍反兩下嗢

有鬼面我都課呀

70%劉勝照死
月香大紅之後跑7-8格連會心啱啱好
始終120%，跑夠仲大力過黃忠好多

得一把白扇既話打pvp係咪張良好過白諸

其實係抵、以前有個包27本書都好似要4百幾

等項羽出再課，隨開隨用

111名仲係0.2% 冇人玩等摺

唔係正常咩？
111名應該係101～1%內？
通常160-180左右1%

雪場沙場都好危險

我試左好耐陣，輸左18場。
原來依家咁汁最順